防震Dv機有冇推介

我知好多function 單反都做到
番工用 始終zoom 同好多拍片既野都係dv機好d
主要想
1.好d既防手震
2. Full hd就夠, 4k係optional

睇岩兩部
1. sony axp55
貪佢有五軸防震
但8k覺得唔太抵

2. Panasonic hc wxf995
Spec同上面個部差唔多
但平2k 不過無乜人用有d淆

有無巴打有推介

而家五軸防震係基本
唔買就out

DVX200

部 Panasonic 好似成日無貨

其實想知拍咩類型既野會需要dv

Sony HDR-PJ675